有無得發起 全民休息日！

有全民罷工 都應該有全民休息日！去行山 去睇戲 去拍拖 去同藍絲老豆飲茶 同黃絲仔仔踏單車 咩9都好 有無得加全民休息日入schedule?